張華峰個女原來係藍絲天使，飽受壓力自殺

搭車有個阿伯講

尊重吓
藍絲天使已經好慘
唔好再推

真

FCed

嘩 不得了

FC咗，頭先食早餐搭枱啊婆講既

2012年參與立法會選舉當選，果一年個女啱啱16歲

兩者究竟有咩關聯

連藍絲都食得落
個個阿伯阿叔黎

唔怪之得

某國領導好中意食幼幼

平安夜俾幾十個領導輪完，但係錢銀傾唔掂數，所以跳樓自殺

Dont push plz...

死者為大，收吓口啦

死撚咗都冇得做天使呀，有個咁既老豆，背負咁多罪，咁多示威者俾人女姦男殺仲走去撐警，撐警冚家亡

今日返工係地鐵聽到幾個師奶係度講 話佢個仔冇人性 有人唔做做狗 上門輪左張華峰個女 仲迫張華峰望住 幾隻狗仲係度笑話個女好似豬西咁搞到成地濕哂 最後叫張華峰議咪撚咁多事喎

有冇手足同一班車？求fc

食k仔俾藍絲呃去俾藍絲前線屌 之後自殺

藍絲天使，真心想知係乜嘢？

嗰個妹妹.......

佢應有此報
但大家都唔好咁抹黑佢個女先
大家咁做同班狗話周同學死得好有咩分別
唔係話咩大愛撚
只係想大家唔好對抗惡魔嘅同時變成惡魔
你最多係咁屌個死肥佬抵死
死撚咗個女 因為條死肥佬做緊撚多同講幾撚多唔係人講嘅嘢
先有咁嘅報應

無錯禍必及其家人
但死撚咗就唔好抹黑死者
PS: 佢死全家我都會開心 但唔會咁抹黑死者

佢個女成日幫班警察提供服務／減壓，最終自己都壓力爆煲。

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

頭先都聽到

隔離POST話西環球隊

2020都到啦仲咁撚天真

聽小巴司機話佢老豆收左五千安家費

rip

同一班車 求fc

生前做藍絲天使，死左做地獄雞

去藍gp講

我都聽過 好似張生聽中国內部指示搞到個女死 有安家費 好似有十億人民幣

我都係聽建制派嘅人講 我要保護佢哋 免得佢哋身份曝光

推

周同學老豆老母同張華峰一樣
你忽撚咗呀

屌我都聽過原來係真嫁！

我樓下啲阿叔都係咁講

頭先買早餐個阿姐都咁講

我就聽個巴士司機咁講

佢全家真係無腦
五千蚊咁cheap都肯

就黎新年，提早許返個願望
希望佢死全家，可以一家人係地獄重聚

都唔知係唔係玩SM 岀事後俾人掉落樓

收嗲啦 我唔恐怖過個政權 點同政權搏鬥？

扮下好人都要嘅

反正我信了

連登已經跌到低能藍絲既質素

你言語上恐怖有咩用?
點解唔好好收下把口
再做實事?

咩天真先?
叫你唔好抹黑死者
但叫你屌柒個死肥佬 死咗個女係報應係抵嘅
有咩衝突?

只係叫你哋屌都屌個應該屌嘅人
好似叫你哋對準政權 唔好日撚日屌狗一樣
一味屌狗 屌狗同咒狗成大半年 有冇狗開始係咁死全家?
你哋未仲天真 抹黑完又點?
心涼啲? 有個死肥佬俾你抽手 點解要抹黑死者?
咁你同班狗無人性有咩分別? 班狗無良你就可以無良心?

預咗有人唔會聽
亦都無叫你哋千祺唔好
只係提醒你哋 咁都有錯?
講明 我唔是大愛撚
只係對抹黑死者有啲對良心唔住

推上報

聽講係肥張覺得警員前線好辛苦, 要幾個女去做藍絲天使, 平均一晚要同時應付3~4組,每組3個人, 有時D前線警員好粗暴, 又扯頭髮又用警棍咁。
大女二女平時同鬼佬濫交開無乜野, 但細女未接受到, 之後搞到抑鬱,肥張仲逼佢逢星期六日晚去警署"報到", 最近確診左有性病, 受唔住跳左樓

藍絲比大麻佢食?

Pushhh

你知道得太多了

長知識了

做得藍屍天使預咗啦

我地應該以德報怨
幫佢個女搞追思會

仲有好多藍絲天使

有冇流出

死左唔好再攪

係攪就攪未死既

好似有人話佢收咗安家費...

我睇錯左張華峰逼個女做藍絲天使，飽受壓力自殺…

祝願張華峰女兒安息

但還是幫各位複習一下她爸爸的豐功偉業
1.雨革期間主張出解放軍
2.為福建商會名譽會長 與發動多次襲擊福建幫關係匪淺
3.為監警會副主席，包庇警隊暴力，為警隊背書，包括反對獨立調查 支持警隊不配委任證 否決612調查，為新屋嶺居留中心背書
4.立法會為周梓樂默哀時離席
5.出賣中環濱海碼頭給解放軍

舉頭三尺有神明，人地仔女可以姦殺棄屍，反對獨立調查，自己仔女就傷痛欲絕？

連死人都玩，收下把口啦

好似話唔想再提供性服務

外面傳得好行，搞到我都開始覺得係真

個老豆為自己官路送個女出嚟？可能佢自己都有份玩。

關我地咩事 出面傳得好勁
我地都係聽返黎

太多黑警要接order

Ok
贊成搞蛆屍會揮手區

飯焦個FRIEND個FRIEND個女

死唔死人唔係重點
開一個po集中慶祝咪算

但fake news
將自己藍絲化
推埋d低質冇討論既po

自細含支那撚長大 好慘呀真係

他的肥腸有多肥，他的女兒也。。。

on9 學撚埋對家啲on9小學雞嘢?
有冇自己既定位? 見嗰樣學嗰樣?

屌你老母

人哋法西斯, 你就更加法西斯?
我哋定位喺邊? 搞撚清楚未
人哋有槍有軍隊行法西斯你有冇? 仲用唔撚用個腦

咁樣叫恐怖2046都未贏到啦

成班對死人打飛機，唔撚知個醜字點寫，以為督精好撚有殺傷力，而唔知自己惺夾臭

哈哈哈 好好笑
你地同腦殘藍絲一樣
好好笑 成個人生

我都聽到! 樓下個阿伯都係咁講!

嘩

收嗲啦
死左膠
幫手超渡佢囉

為左奪權 我做下法西斯冇所謂
用愛用和平呀？

點解要收？周梓樂死人地有冇收？

藍絲天使

仲有兩個女可以死

好慘呀呀呀

希望佢可以做到真正既天使

如果佢係黃 你對唔對得住佢？

唔好對抗惡魔嘅同時變成惡魔

同一班車 fced

阿伯fc

乜唔係做藍屍性奴咩？

痴線，上次食飯聽隔離枱講，當時無諗過係真

口交部：張華峰現在是否欲哭無淚？

其實有冇人知佢個女係咪手足嚟。。。

係唔係美國佬比錢佢叫佢自殺？

死者已矣 唔好再推 獲毛主席寵召咩都值番晒

原來係真

俾人攪完有左自殺嗎？

廢話

有人話係，但未FC

樓下陳師奶講得好行
仲轉發咗華記正能量比我呀媽睇
話張生個女收咗錢自殺

咁你唔好係到咁撚多嘢講
殺一 兩隻狗
影相再post上嚟連登
咁你就可以抗爭到 唔洗再得把口 玩抹黑

我係質疑依樣野

做過咩 唔駛同你交代
但點都好過你係度up埋歪理
唔好變成惡魔
諗起你d廢話真係嘔心

有時間抹黑自high
不如做更多有用嘅嘢
得把口 又唔撚做嘢 玩抹黑嚟發洩
都話撚咗好撚多淺黃唔撚聽人講
唔撚用腦思考
一直覺得人哋左膠 大愛 道德撚
唔撚同你大愛啊
只係叫你屌都屌個死肥佬
咪撚抹黑死者 尊重都唔撚識點撚做人啊
你要屌都唔撚係玩抹黑死者啊

唔啱聽就嘔心
抹黑死者有咩作用?
講你老母又講唔撚到
講你聽就話歪理
點歪理你又講唔到

小小批評都聽唔入耳
只係認為自己無錯
唔撚怪得咁撚多淺黃唔用腦

真架

咁講會易明啲
唔好對抗無良心嘅人嘅同時變成無良心嘅人

Fced

屌囇你地
人都死左
你地收下把臭口得唔撚得

我唔相信會成功
只有強勢先會成功

佢成日做義工，我地建制派好多人都好多謝佢個女提供義務性服務。

R.I.P

譚餵豬係龜婆？

唔好推

好慘呀，諗起佢要比d廢中廢佬蹂躪...俾我都想死

睇到咁多人都講，我信左

係啊，我阿媽個朋友話佢飲茶嗰陣隔離枱個師奶都係咁講！

其實又想問下
大家口賤 抹黑死者 咁就叫變成惡魔？
先唔講變成惡魔嗰標準原來咁低

你口中既變成惡魔 係我眼中就叫以牙還牙
我就無你咁高尚情操
周同學死嗰陣 人地冷言冷語
咁今日到條女死 人地回禮都合情合理
又問抹黑死者有咩用
衰d講句 大家口賤完 大家開心 都算係苦中作樂
咁已經足夠啦

唔係你撻句似是而非既句子就叫啱架ma?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

痴線
唔好再傳啦...

唔怪之得啦....

攞飯焦分有無料爆？

哇 都唔知收咗幾多錢先有半山住賤貨

非虛假，船河朋友聽聞

我明大家反政府, 但係大家個良知又去左邊呢? 咁涼薄.....同自己反對既敵人有咩分別?? 對唔住我真係忍唔住割啦.....太暴力啦.......

點呀MON PO狗，睇到呢一版以為終於睇到想睇既野? 收皮啦
係你教我地冇良知先玩到落去架 I dont mind playing dirty, as long as u all go to hell somehow.
Who is next?

原來 藍天使

同埋收左好多安家費
益左佢老豆

嘩...該煨

藍天使

5g

個阿伯應該有份被慰藉

尊重啦屌

咪咁啦

根本條友左膠上身
要對付惡魔就要比佢更惡魔, 唔通同佢地講道理咩

開頭我都唔信

聽講佢就係天台條女黎，做間諜俾鬼佬屌

衰d講句就算變成惡魔
我地都未必贏到
更何況我地只係得把口 毒舌既惡魔

句變成惡魔 就好似示威時
永遠都係阻止受害者還手
而從來唔係阻止惡魔侵犯

嘩 唔係掛 推

係咪又會失民意呢

藍絲會覺得你講呢啲嘢冇人性，但唔會反省自己講過啲一樣嘅嘢

叫左班老野咪玩到咁大架啦
害死人喇

摩擦力

求fc

都feel到

比狗精浸到癲左

啲鳩全部都咁細條

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

藍絲天使係乜野黎？

輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！
輸民意㗎 唔好呀！

食負皮啦垃圾左膠
割撚左你班垃圾好耐啦屌

笑左

以民主對抗極權
香港就係比佢呢啲垃圾害死

agger
必須要以極權對抗極權

好似係

張華峰今次收咗好多安家費，佢開心到落淚

俾藍絲玩到殘晒
好慘

收皮啦死阻膠

收左共產黨錢做場戲姐

推個女去死
係唔係人黎架
屌佢老母

之前扮藍收錢去撐警食過

麻麻地

又要做雞又要拎貞潔牌坊屌你老母收皮喇

聽講同高官扑完野 大咗肚 抵受唔住壓力死

原來真相係咁

聽講搞到有愛滋病所以死
女仔真係要潔身自愛
雖然有個咁嘅阿爸都好難頂
但沉溺性愛都幫唔到自己
做埋啲藍屍天使收嗰幾千蚊又唔係多

真， 樓下個呀叔話屌過好撚淫，係咁而插幾下就出曬水

Pushhhh

唔好再推了

唔好再推了2

原來係咁
大家唔好推呀

一定係做左黑警肉便器太奈，頂唔順自殺，呢條友唔死冇用

要好似我咁似層層, D藍絲就會信架啦, 最好用一種似是肯定又事不關己既語氣去講件事

(我老豆老母廢老信左)

捐唔捐器官先？

樓下看更有講唔好提起人哋傷心事啦

咁得人驚

係咪飯焦個fd個fd講?

我聽樓下個藍藍地啲看更講人地好慘啦，手足真係唔好推啦

我個fd子都咁講

好似係 除非唔係

唔好再推

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

我都聽到

拉

siu4

橙

原來是藍絲天使 應該承受唔到跳樓

我而家突然左膠上身，人類真係9成都冇同理心，估勿論未fc人地果女係乜立場，死左真係地將女性醜化，好撚似我公司d 集體欺論，連登好撚多小學雞

收皮啦左鳩

住半山唔缺錢啦
你收錯風啦
係比警甴男友出賣比人輪大米

Pusgh

興趣

見咁多個回覆都講唔到重點，等我補充下：
禍必及家人個精綷係要警掦所有狗方同撐狗人士，即使制度冇辦法呈罰佢哋，我地都要用一切方法打擊佢哋要令佢哋唔好過，手法包括並不限於排斥其家屬、甚至抺黑同binc，與家屬是否無辜無關，要怪就怪自己有個咁無良心既親屬助紂為虐。而狗隻及撐狗人士如想保護自己既家屬，應及早與暴力割蓆

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我唔信，推

合理推測

不推文

晚晚服侍班垃圾狗
邊個會gur呀？唔怪得有抑鬱

咁撚癲！！！

仍然

負評都要講，人都死咗了可唔可以尊重下？

唔好提啦, 唔尊重死者會失民意

Gggh

主持會議的公民黨郭榮鏗提出進入議程前，為周梓樂默哀3分鐘，現場共21名民主派議員隨即站立，手持白花，立法會秘書處職員亦加入默哀。同一時間，會議室內僅有的建制派議員張華峰則兩頭張望，未幾站起來轉身離開。

一陣又話人地咁無人性 你地係咪要學人呀

唔可以

話俾全世界知做衰野有咩後果有咩問題

尊重下啦香港人

收皮啦 尊咩重 黑警死全家又唔見你開post 叫人尊重？

屌⋯⋯我以為今日坐巴士個阿叔講笑
話咩同張華峰個邊個女3p警狗
比警狗中出左幾個月，搞大左

又話好多高官啲女都去左警處做天使

慘慘

有個群組都係咁講，睇嚟係真

快啲幫手send去廢老group

你諗下佢老豆做左幾多陰汁野先

呢件事完全冇可疑

一定屌到生性病
聽講一日最少講十次 狗 高官 解放軍 藍絲都可以上
頭先坐車聽到幾個啊伯好大聲咁討論 應該係真

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

啲呀伯真係仆街，所有藍絲都係變態，搞死個細路女

以後要將藍絲同變態掛勾

fc

我都聽到班呀叔講 仲以為講笑

藍C食開肥膩野咩？

有聲

都話收咗美國佬錢啦

新藍絲天使

真

係幾靚女

又見證做壞事有報應

唉，人都死死咗啦，做乜人地做過d咁既事都要講出黎啫！

信了

其實都好明顯啦 唔係邊有錢住半山呀得果22歲

同意 唔好推
唉

曾經識個有錢佬嘅千金，
佢迫個女去做雞接D高官同有錢佬，
搞到個女日日都喊